北韓人乘幽靈船赴日偷電器 被捕時激烈反抗

北韓人乘幽靈船赴日偷電器，被捕時激烈反抗。翻自YouTube

北韓一艘「幽靈船」在上月底漂流到日本北海道的松前小島，島上有一些日本漁民搭建的臨時小屋，但屋內的電器幾乎都被偷走，日本警方相信搭乘這艘「幽靈船」的3名北韓男子涉嫌重大，在今日將其逮捕，但當中有人還激烈反抗。

據日本《朝日新聞台》報導，上月有10名北韓人搭著這艘木造「幽靈船」來到松前小島，之後日本海巡署將這艘船引導至函館港停泊，並進行調查。但就在昨日下午3時左右，固定船隻的繩索全部被切斷，這艘「幽靈船」也駛離函館港逃跑，之後日本警方發現，大約追捕了1小時左右再度將船隻扣押，並押回函館港。

今日早晨日本警方以竊盜罪嫌，逮捕45歲船長姜明學以及2名船員，警方認為這3人有逃亡之虞，但他們被捕時一度做出激烈反抗，警方也相信他們偷走約總價值1千萬日圓(約新台幣280萬元)的電器與發電機。

唔交返D戲 返到北韓咪又係死 係日本做坐仲好

係日本坐監會唔會好過係北韓

偷電器都偷左50萬
放係船到？

日本仔唔包容，未富先驕，電器共享有乜問題

應該會唔願走

另類脫北？

d伙食環境比起北韓真似天堂

花式脫北

同以前非法入境者搏坐監一樣

會唔會有寄生蟲

北漏洞拉

生化武器

博坐一世監唔使返北韓

日本坐監竟然有白米飯食的

好多蟲

係日本瘋狂坐監

點犯法都好, 日本都唔會(唔可以)遣返班人番北韓
因為國際共識, 北韓人返到北韓既話好多時會受到不人道對待

所以日本要硬食

日本電器100V就算偷到返去都一插就燒

脫北大成功

都無電用，點會燒

你又啱

唔係送去南韓咩

就算有電用 點會有咁高電壓啊